臨瞓前諗到條妙rb橋

或者有啲on9, 有冇人有諗過, 如果馬路唔太闊

Set條長型rb, 好似骨牌咁
哨兵或街坊一見有狗嚟
求其一個推手一推
啲rb就好似骨牌咁向班曱甴冧落嚟
諗起都壯觀！

（可能我ff太多...

大家早睡早起啦

希望有人睇到 集思廣益下

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲